有冇人留意蘋果廣告製作公司個廣告?

咁撚old school 又冇contact

成晚不停loop

揾佢落廣告嗰個都弱智

痴線有無五秒